一張圖就知大陸醫生免試落來香港係唔可行

大佬 唔通要香港就返你d蝗語咩